Ette tulli Jaan Hirt ja tõst kaibust Katre Uibokanna pääle, et wiimatsel on minnole lehma eest 14 rubl. massa mesminna nüüd kätte palle mõista.
Otsus:
Katre Uibokand sel 29 Webr. ete kutsu.
Päkohtomees:
Kohtomees:
        "
Kirjotj.: Piirisild
